有d 咩會勾起你童年回憶

好掛住呢隻筆呀
童年最想得到就係呢個款嘅筆

紙袋

一聞到紙袋陣味 就諗返起細個同老豆老母買老麥返屋企食嘅開心回憶

粒粒雪糕

同女同學一齊沖涼

有時候經過細過讀過嘅小學，見到個門面同周圍都冇變過

先發現原來已經過左咁多年

幻稚園 初小

太空糖
超人鱈魚絲

會同隔離個同學當戰艦咁玩

D筆就係導彈